關於素食想問下

食M記炸薯條同冬甩果啲算唔算素食

認真？

薯條係啩
唔荒搵豬油同你炸

麵包/冬甩/蛋糕就睇下佢原材料
同你有無戒埋乳製品、蛋

因為我見人去Burger Room食菇包+炸薯條話自己素食好奇問下，以前睇Youtuber Smosh佢地話食素都成日食炸野同冬甩

M記薯條
曾幾何時係跟美國拎貨
美國版係有 Beef Flavoring
俾人問多兩嘢佢先答係Beef sourced
同埋個D油係共用的

而家佢自己都無claim自己係素食

冬甩就睇下點
D油囉

菠蘿飽就99.97%唔係齋
豬油係最平方法整菠蘿皮

jelly有魚膠粉 - animal sourced - 豬皮source usually
橡皮糖 - 平的用明膠, 一般係牛骨source

明白，姐係主要都係啲油出事，咁自己買返來用植物油炸應該健康啲

本身D薯條就有牛肉粉呀老師

Sor9

其實食素都有好多嘢食嘅
例如: 菇飯

但係要頂得住雞牛豬嘅肉香
同埋一切海產
而且好易肚餓

btw紫薯/綠茶都係素嚟㗎

食多啲飯囉肚餓...

果種餓係太易消化，試過有排無點食肉，好難頂